三日兩夜 鄧以婷

好撚正

可愛

好過咩美女廚房2

有kfc巴係唔係到

出名臭雞

咩叫「呢個我黎㗎 似唔似我」

把聲做乜撚

佢黎以囉

好造作喎

嫁

好撚嘈啊佢把聲 仆街

快啲除衫啦屌

個樣幾靚，但係咪有輕度弱智？

嘩屌

把聲chok到

屌， 聲又難聽， 講野又1999

好撚作狀

原來....呀！嫁！喇！

把聲堅唔掂

係冇得屌既前提下
巴聲真係好煩好做作

嘩 嘩 嘩 嘩 狂嘩

個額頭得幾條毛，好煩下

把聲好煩

屌 好撚智障 把聲頂唔住

仲未出緊身衫

有波睇未

浸溫泉未呀

如果係自己條女 上面班巴打就唔會話佢把聲煩啦

係呀

睇左五分鐘即刻熄左 有聲真係搞唔掂

包到實到

煩，臭閪tone

好撚煩
快啲浸溫泉

我頂唔順

副body咁正 理得佢咩聲啊

波型麻麻

把聲造作咗d

熄電視了，等咁耐都冇波

唔show身材邊個睇

好想屌

未到緊身衫

係好正

咁都唔叫緊？
屎忽算大

好似睇緊d 垃圾youtuber 咁

IG d相好淫

好想一巴掌車9條女

錦質先算

開工相

己 mute

條女咩人黎 難頂到呢
陣臭西味出晒黎

素顏一般

can u help me buy

成日搵老細果堆

Can you help me buy one?

stephy d eng

死魚聲

咁都素顏

一陣有溫泉

顔射

IG相9成露波

老老實實，依d 垃圾節目質素仲衰撚過youtuber 拍q
果d

係個額頭高....都ok

講d野好無聊

可惜已經唔係 J2 三日兩夜

個頭咁撚油

kfc巴

無左lu

都係除3好d

把死人聲 好想屌到佢鳩叫

但係有限奶令 都係唔好咁高期望

Ig?

緊身正d 上次層層疊紅衫

摷番黎丁下先

睇鄧以婷無3除仲睇乜7

把聲ok la

馬尾look好正

阿豬阿狗都做到主持

快撚啲除啦

條女幾正

成個節目「嘩！嘩！好靚呀」

[url][/url]?

馬尾樣幾靚

開工未？

等左好耐

講真，佢真係有睇過鬼太郎？

等咗好耐

好過老牛聲嘅

真係等左好耐

係咪等左好耐呢 知曬你地

條女係咪扮結衣

溫泉

快啦屌你

山陽山陰都係viutv 果個新世紀山陰戀事正d

射

浸溫泉

對鬼太郎無興趣係咪唔洗去

av

實冇啦
8,90後都未必有睇過

屌你老味 打彈珠機

除啦仲講

溫柔d

講野內容空洞，有懶音，仲衰撚過啲video blogger

樓主老母仲正

其實我都冇咩興趣

但都想去米子

我要睇波呀 唔係睇波子呀

淫底

唱錢都要yeahhhhhhhh 講野真係好撚低b

佢叫到啲角色名算係咁

著裕衣 玩咩game 除啦

中得多 出得多

連環發射

玩到d game好意淫

射呀射 射他吧

係既係既

yeah

條女真係一啲內容都無架喎

屌 條女講野成個智障咁

亂咁用GG
ON9妹

同呢d囡去旅行一定好辛苦

yeah完未

除褲啦

黎喇

黎啦黎啦！

係囉

終於有

等到j都長

ig係咩？

無乜波咁

成個智障咁
扮可愛

咁冇禮貌既
係咁"ai"個職員

包到咁實

條女造作到嘔

隻手想點

完

次次同女去溫泉旅館, 浸浸面紅紅就一定會仆撚死佢

冇嗱？

正

都冇除點感受到

irinateting

屌 浸完

我屌 完拿？

似入面冇打底所以死um

咁就完

好撚屎介紹得

屌你 褲都除埋比得10秒我

好撚姣
又要不停chock聲
救命

無計啦，弱智人士識aiaiai已經好叻㗎啦

無波有咩好睇？講野又on9

限奶令真係好on9

真.....d稿邊個度ga ...

佢把聲扮咩 好mk

浸完嗱 得嗰十幾秒

旅遊節目之中呢個都算悶
如果唔係睇女真係熄機算

唔錯唔錯

條女好撚正

佢又唔係識日文，唔通講啲咩 定係你想佢講粵語唔好意思

相仲多野睇過片

食到高潮咁

一拍兩食

除咗把聲

咪癲啦，諗都諗到無可能啦

咁都無波 驗眼啦

又蟹 殘酷

佢似係不斷托住個胸谷上黎

P左圖？ 大咁撚多既

IG成日見佢周圍去

髮型好核突，好似兩條曱甴鬚 樣貌一般無特色，tbb大把女正過佢，唯一賣點係露下身材浸溫泉。

我都想講
自己POST既即刻大左

坐B望C

開工

點解同電視d膚色可以差咁撚遠
個種講野方式真係頂唔順

把聲好難頂

因為佢件野低左

悶到 唔唔唔 好好味呀 係到扮可愛

去得日本
最簡單一句"Su re ma 些" 都唔識？
睇兩集日劇都識啦

食飽同攝影哥哥打友誼波

佢個樣有d角度睇幾靚，但有d角度有少少奇怪

溫泉扑

可能聊個導演

額太大

佢用番正常聲黎講啦好心 樣同身材係幾正既

最大賣點都收撚埋
限奶出左之後
逼晒啲女去 IG ,出圖
都唔知大台邊個諗出黎

其實搵佢part朱智賢

頂唔順佢把聲

就咁睇樣 唔出聲都ok 既

把聲中曬輻射咁

得一集?

個樣成個賤娜咁，兩姐妹??

好心明知自己拍旅遊節目就做少少research學幾句日文啦
喺度”a”人地個staff 基本尊重都冇 講野冇內容個人冇內涵 嘩鬼太郎啊 嘩和牛啊 嘩好食啊
睇撚到燥底 食雞有雞味d fd
又要扮杜如風但又炒唔熱個氣氛 講lines甩漏 隔住個mon都鄧佢尷尬
佢隊crew都幾慘 呢個世界真係有樣就得

我寧願睇佢

個格勁港女

食野就咪講野 d gap gap聲真係好煩好難聽

可以一戰
但把聲太嗲

做女友一流

我覺得做 SP 就唔錯

淨係對住你一個係咁都ok
但對全部男人都係咁就。。。

叫床應該好正

係個樣似笹倉杏我先睇
丘真係介紹得好悶

av專家

睇完個旅行節目竟然可以令我對米子幾乎毫無增加認識，究竟佢介紹過乜嚟
Viu 既新世紀山陰戀事真係好佢十倍

佢介紹完我覺得鳥取呢個地方好悶

掛住睇女，但認真一諗，又係喎，無咩好做咁

VIU好睇好多

似新垣結衣
仲個陣做街坊食神仲靚

咁都叫素顏
你隻眼冇事嘛ching

有得上 帶幾多帽又有咩所謂

連登仔可唔可以唔好係女就話正

連基本尊重,禮貌,儀態都無..

有冇巴打覺得佢有D似橋本有菜？

個樣好怪又假...

有啲嘅

咁撚樣都話正

幾靚都冇用啦
空洞嘅入面..

用條J填滿佢囉

完全唔掂
對 d 本地人又無禮貌
唔識日文，都可以講句 excuse me
而唔係 a a a 咁去叫個 staff 囉
跟住佢又用枝玩具槍指住間鋪 d staff...勁 on9

一開始機場幅相幾好

之後成個節目都唔掂

講野扮低B

結論 : 做花瓶就好了

LM

好可愛wo

條女屎都不特止
成集製作都好撚求其
稿寫得差資料搜集又少 睇完都唔知鳥取有乜好玩
好多時得條女齋講連少少bgm都無 dry到
快撚d執柒咗佢啦tvb

落機係機場行到天黑 仲以為個機場好大
仲要坐低食件700羊既cake

去買蟹以為有啲野學 對住阿姐講英文九唔搭八 力二放題吸引但又未至於cover哂買蟹個part

境港米子總括哂鬼太郎，完。雖然真係咁但都可以包裝下介紹下啲特別地方....

去到三朝大篇幅影佢玩個時出醜，三朝特色又無介紹多啲，三朝館咁耐歷史又無咩講淨係影住佢食作撞個樣，巴打睇落都講得條女弱智.....

個口好似大左小小喎

做女人幾好
生得靚就輕輕鬆鬆 唔洗讀書無腦都可以環遊世界
訓係到有好野食有名牌收

今晚有

開始

鄧以婷

鳥取

佢把聲好煩

佢可唔可以唔好扮黃翠如d語氣

翠如正過佢100倍啦

今集有冇波睇

梨男

浸緊

條女唔係飛雞咩
啲英文

今集chok聲女會唔會溫泉？

後面加多5個零都唔止

浸緊呀

腳趾j撚左

腳

但佢岩岩閪面

腳咋喎

yeah. ok.gogogo

條女根本係on9無知chok聲扮cute臭格港女一條
不了

浸浴

隻野把聲好撚似阿占扮果啲

搵佢去鳥取浪費哂

轉j2 睇下石原bb好過

好想奶

完成唔識日文

不如一齊做手語

完全唔識日文

上集係咁叫職員 勁冇禮貌

條女都係除3靚d

佢一路講 一路雞同鴨講

聲好後生, 個樣比較成熟

原來做unnatural

係咪冇翻譯架？

係 遊戲中心

好撚柒

個樣唔係話唔靚，但梗係有d怪咁

好尷尬

條女收皮啦好嗎 唔識日文係咁扮明
學咩人做主持

有少少黑色, coffee巴cap到

但正常都係打底啦

完全溝通唔到

閪嚟閪去

有得屌一定屌

英文都唔係好掂咁囉

好撚尷尬

無論係佢定梨男把聲都好難聽
搵個識日文嘅part佢係咪好d呀?

好正
Google 佢以前d相

好撚似少爺占

28歲，老左少少

屌 唔識日文唔緊要
成集淨係識yeah~~gogogo

好似睇緊天線得得B

兩個都咁煩膠 想睇梨男屌佢

屌
佢把聲好撚難聽
講野又on9

一樣thought

我笑到收唔到聲

即刻諗起我女神

個山幾型

我唔會想打飛機⋯⋯

唔撚識講野架條女

av情節

嘈到

唔識就直接唔識

扮真係好on9

無翻譯跟住佢地既咩？
人地梨男好落力交戲
條女完全唔知佢做緊咩咁
雞同鴨講

Yeah! Let’s go!

垃圾港女係咁上下

睇到都覺得佢辛苦

濫車av

係都講句 すみません

做一日梨男聲帶都爛

TVB都唔知係咪玩9 佢
搵過講日文既導遊一齊拍

唔知做物鳩。。。

本身以為杜小姐已經難頂
點知一山還有一山高

部電視好嘈

有冇打底,得佢先知
好多女著T-back再著三角底,都算打底....

短裙

唔識日文學咩人做節目
無料扮上菜
食舊屎都話好味架喇

畀我係梨男會先坐落嗰纜車先
等佢坐上嚟

呢樣真，佢兩個完全溝通唔倒

成個節目都好嘈

都係熊本熊最正. 又淫又好笑

小野道夫？

如果唔係拍野 應該唔會同條梨男一齊 好煩下

完全唔同樣

青色果條友好嘈

梨男 friendzone ed

仲嘈過學是學非

岩岩睇第一眼都以為係

好頂唔順呢類鍊住把聲講野既港女

睇完, 梨男 好煩, 想打佢一鑊

梨男做人隻兵正垃圾

Friendship

高八度不停講，仲要戴頭套

根本一樣 唔同色

兩個好煩

第一次睇呢啲整容前相

好震撼

cammi

想車佢兩巴

等浸浴

快d除3

梨男終於走左啦

突然大頭嚇咗一跳

牛仔褲唔撚係掛

正淫雞

梨男超級可愛

梨男好波

呻吟

好淫

有個浴缸都唔浸

浸啦

限奶左

浸了

link?
費時搵

又係得幾秒

ig張先睇到

橋本…

5秒都冇

呀～～～ 好撚浪漫呀～～～

一條gap都見唔到

D鏡頭CUT哂

波邊都冇

波皮都無

生食

上個 reply 前一頁

咪撚chok聲啦屌

把聲好撚煩 「太浪漫喇吧！」

屌

根撚本ig嗰張引你地睇

有無人cap到含撚

佢整容真係整到認唔出果種

係

Push得好辛苦

屌 不如唔好拍啦 冇波點叫三日兩夜

Cam man拍佢個頭喺邊緣位,拉到個額更長

額頭打針
鼻整高左
腮骨削左

Ok
屌

把聲聽落扮可愛 好撚想嘔

好撚嗲D聲

食到含撚咁

佢之前仲正

含梨

嘥哂

對 應該有僭建

整完都唔係好靚。。。

嬲

其實呢條女有咩料

起碼清清純純

依家有種說不出的怪
但照屌

佢係你條女就唔係咁講喇
呢d聲叫牀先high呀

唔怪得知個樣怪怪地

聽到呢句即刻轉台呀屌

我都覺
但副gear應該一路都咁super

呢d女點入屋 講野冇禮貌又冇腦

百鬼夜行呀

上一次又係有人咁講 係咪你

用黎屌

屎忽鬼

唔係 第一次睇佢同入呢個post

鬼眼俠呀
鬼怪爸爸

又鬼太郎
有冇第二樣呀

搭纜車有冇走光？

咁飢不擇食架咩

比人屌

柯南唔知有冇

齋睇對腳靚嘅

未整仲好地地
整完仲怪

小乜撚錢包

咁識睇既巴打

Legging 嚟嘅

講野係度扮撚哂低能 一係就真低能

屌啦星

以前無限奶令都集集有啲睇頭
現在我寧願睇返森美 Jarvis 好過

非 Gay

食梨嗰到痴撚線

條女對腳好撚正呀

係咪想扮杜如風

射左未

梨男MVP

同舊相一比就好覺眼

梨哥好慘

呀～～～ 好撚爽呀～～～

叫床聲一定好正

前者似啲

條女好撚正 又唔做作又可愛
好想屌

梨男好慘 係咁同佢互動，但佢都唔明當佢透明咁 睇到好尷尬 如果係翠如應該會好好多

最憎翠魚

全因你是我的快樂原因

有次都谷得幾衡

翠如對腳唔比呢條女差

我唔駛睇波 鐘意睇有互動

圖唔貼晒la 自己入去慢用

脆魚都岩

不嬲都岩

夾到中間皮都摺

好撚想一路同佢浸溫泉一路扑野

整到結衣咁

繼續

last一集？

福畫

好似唐伯虎呀武狀元畫果幅

鬥雞眼咁

畫功唔掂

笑咗

回水呀⋯⋯⋯巴㗎！

點解我覺得佢有啲似橋本有菜

點解要用bb話講野

條女好撚正
又得意

把聲好難頂，係咁扮cute

把聲太Chok

把聲做乜鳩呀
好撚想打柒佢

條女係咪弱智？

佢Chok聲好難頂
尾音又好港女

弱智啊佢？

幾時換泳衣

ig張相都咁密實
節目更加預咗無野睇

忽然覺得杜如風講野好正常

如果叫床用返呢把聲
條仔應該好快射

條女好撚癲

條女成日扮可愛
背後係港女臭雞貪錢
港女本色

佢講野好弱智

個樣整過 唔同曬之前

食屎

屎佢老母咩

好似睇緊港女wuby

真係想去問人係咪屎果下真係好嘢

Can eat................柯

啲作狀聲好惡頂

其實海螺尾唔係屎
係肝

真屎係頭肉果度好細
通常第一啖已經食左屎 然後再諗緊舊肝係唔係屎

屌佢把聲好撚煩

唔係名探偵咩

柯南

而家把聲咪幾正常

個look勁撚正呀

唔好成日扮弱智好睇好多

正 配埋個姣聲

我要泳衣

每句都高潮咁

天空之鏡
知唔知乜嘢叫天空之鏡架？

浸完扑

背脊好man

屌你老母
一張背圖

好撚MK，睇女真係唔可以俾佢開聲

夾埋2炒都冇

屌你
睇條毛呀

有前 上下chok

其實camman係咪男既？

樣唔靚，係得對腳
把聲好煩
睇佢ig又係成日飛，應該有俾人包

前面冇著？

條女成隻鈴村咁

呢兩個咪camman

Will Cho

屌
唔好以為我唔知
果兩條友係camman黎

以為睇緊viu tv

無論係買 玩 食 影 個女人冇樣係識或者起碼吹到兩嘴

呢兩個肯定係camman

有 d 似 deer

條女真係好得意

sharp cut

屌原來就係佢

呢d女係男人玩具
或暫專職溫仔
乜都唔識係正常

cut得咁突然

我寧願要個唔識但正

另一條女真係好狗

咁失禮你都唔會想帶佢出去啦

除非唔帶出去全日喺房啪啪啪

我就係因為呢張相先知佢係乜水
平時等開工應該咩都唔著

攪下笑 雖然咩

就係

另一個咪又係搵老細，眼紅人哋搵到

通常呢啲都唔會一齊出街，晚晚都喺房等老細屌

攪咩笑吖，佢一定包過先會咁講得出

最後一集

隻駱駝

美人魚

Gogogo

日本特登引入隻駱駝

條女把聲

個頭有鳩

我想睇美人魚

你就想喇

你就想

Dls

屌你老味唔係浸溫泉我睇黎把撚呀

條女D懶音好撚難頂

把聲好難頂 鋤到....
曬駱駝個gag為講而講
睇貝遊日本仲好

依 個LOOK正

依個髮型正能到

咁多集呢條女最唔3日2夜系列

Ching食開屎？

唔係wo 堅正

下 字幕加嫁?

正過之前d

把聲又難聽又多懶音
可以再垃圾d

真係有講

佢講到有機會

射了

佢唔講嘢都j得落嘅

好樣衰喎清

飲波子汽車爆野
平時晚晚對住碌鳩爆野

咁開放

幾好樣呀

塊面整到尖得濟

又醜樣、把聲又衰

扮雞仔聲又樣衰

自己死都唔企起身好撚假
扮低B假到爆 機心女黎

泳衣呢屌你老味

tvb d 節目負責人如果mon post既話
下次唔好求9其揀啲港女黎拍旅遊節目

一個人又唔識講野 又無做足功課 旅遊知識極低 又懶音又鋤聲 好難頂
樣 唔係特別吸引 身材又唔係特別正
寧願睇項明生又好 搵啲日本通又好
或者搵啲熟悉日本文化既人簡介日本深度文化 例如kiri

咪再求其搵條女去 除非佢不斷露胸露腿 同不斷唔著衫浸溫泉 至少有啲睇頭 吸引下收視率

但唯一一樣有睇頭既野又禁埋 on9無極限

佢d懶音多到
中英文都唔掂

佢講野好唔正 大陸妹黎嫁？

個架仔

見咁多巴打負皮佢
我反而覺得佢份人幾cute幾直喎

扑扑

我寧願睇mk巧型加陳蕊蕊都唔撚想睇條女呀
把聲又撚難聽主持得又悶

似

咪係

咁易呃小心比女呃呀清

好正！

條女真係好撚似智障

佢扮聲先搞到咁啫

下22公里都要3個幾鐘

佢基本上每個字都有懶音咁滯 好佩服佢

可能因為我A0啦

有咁靚概智障

扮聲既女真係好有機心
對男朋友就話姐 仲要上一秒雞仔下一秒老牛嗰d

一分鐘都冇

我 屌 你 老 母

Tbb d溫泉鏡頭垃圾到

十秒都無呀
呢條女真係無野睇

大頭個樣其實無咁正

佢啱啱句「Bye bye」係咪匡智教出嚟

應該無美人魚 ig睇算

表達能力衰過小學生

啫係呢隻，頭先划緊艇時明明老牛，轉頭跌落水就扮低B咁

巧瑩好睇